美斯今季至今入球48球+19助攻

原來咁勁今日睇新聞先知
多阿朗20+9

賤種朗
聯賽: 173射21入球 (5球靠12碼) (12.1%)
歐聯: 47射6入球 1紅牌 (1球靠12碼) (12.7%) (8弟出局)
意大利社區盾 6射1入 (16.6%)
意大利盃: n射0入 (0%入球率 意盃8郎已修業)
(190113vs 榜尾博洛尼亞, 官方沒有數據)
(190131vs 中游阿特蘭大, 官方沒有數據)
國際賽: 11射0入 (0%)

已射237球 得個28個入球 合共11.8%

有年入91球
家陣成季先50左右，算唔算回塘

你對呢套野有咩意見

保特都唔可以每次跑9秒6啦
跑唔到9秒6你會唔會話保特回咗塘？

咁c朗算唔算回塘

咪又係世5

一季20幾球已經係頂級數據
但係小花面前都係垃圾
今季連牙朗都回塘（雖然都係頂級前鋒數據）

回晒了

今年入球+助攻數都唔及佢當年既入球數

一早回塘啦 sick唔sick波

兩件都開始回塘啦 轉晒打法

長期回塘算唔算回塘？

91好似係一年，一季好似係7x

小花今年金球要超越吾朗了

牙朗上場小咗啫
冇得對弱對刷數據

傷過

勁撚到呢